[iPhone] ram usage問題

話說小弟裝左imonitor睇下手機既狀況
點知發現手機ram usage有成95%
咁我試下kill apps

都有成78%
請問是否正常？
Ps. iPhone 6 64 gb 10.3.1

正常，有啲App你Kill完佢都會背景後台自己開番

不嬲都係咁
其實佢仲有好多free但係冇show你睇 比其他野hold左

唔該曬樓上巴打